請問當年時事台兒童節目主持貓靈同捉毛關係邊？

尋人

後者心灰意冷離開了連登
關蛇走得太前了

關蛇一走香港社連就復甦

而家CC台好需要關蛇捉五毛捉阿SIR

我也很懷念關蛇

cc台啲五毛都死撚曬唔知去曬邊

每次想到佢句以死相博都笑出聲

蔣介石

蔣中正巴打真係好撚勁，一個人揭露曬社會荒謬